(少圖)半live岡山鳥取米子之旅

單身狗在經過214的重傷後，215當然是飛去日本散心。

10點幾 入到機場，再在垃圾環亞食早餐，就夠鐘上機。

早廿分鐘到又點，個天同我心情一尻樣咁灰呀。 搭車出岡山駅仲要塞足大半個鐘車。

6點呀，屌，4點多少少落機，6點先出到岡山，我仲要無食個垃圾飛機餐，好彩想食果間燒肉近個駅，唔係真係仆街

順道放埋間房個view，望住個車站好正

住via inn?

呢間via位置真係一流 仲有輕早食

係間房細d 但裝修都ok

早餐d酥好好食

係正岡山站隔離，好方便

岩岩先去完

Lm

岡山去岡山返？

放住張圖先，夜d返到酒店再寫

米子返

巴打去幾多日？可唔可以打個詳細行程黎睇下

你睇到裸體祭

去岡山 鳥取 米子

係咪好似得岡山有一班直航?

米子有直航

潛完水, 返完工, 發埋個遊記先.
山陽都真係山陽, 最少星期六好天

明明去鐘乳石洞, 但門口有部火車唔知做咩系列.
不過呢到人影都唔多隻

入到去仲暖過係出邊, 仲要行到我衫都除埋

下邊果句, 大家可以慢慢幻想

雖然我今日未去睇真的瀨戶海, 係到睇住個假的先

睇唔出有咩黃金的黃金殿堂

E2枝野似咩, 大家可以慢慢幻想

岡山入, 米子走咪得, 最後果日仲可以買返隻蟹返香港

一出門見, 竟然見到呢塊牌

其實佢話半個鐘, 慢慢行可以行到1個鐘囉, 差D比佢呃左搞到MISS巴士

少人同無車到我企係到360影完都無問題的鐵路, 半個鐘先有一班車系列

之後緊係上BUS去埋附近的滿奇洞, 但係E邊真係算尻數, 半個鐘行完

好彩遇到對崎玉來旅行的老夫妻肯車我返出去車站, 唔係係到吹成2個鐘風都似
無車真係唔洗去, 一樣咁貴, 但少成半野睇

今晚緊係去大屌互撞祭啦

首先, 去食左個3.5分, 排左我大半個鐘的拉麵

其實大屌祭我都有半分鐘片, 不過大家自己上網睇仲好

個晚大風到, 吹到我個背脊第2日有D痛.

好想再去岡山 已經去過兩次

行程?

第一日: 落機>酒店> 食飯>AEON
第二日: 二洞>西大寺
第三日: 小豆島>AEON
第四日: 倉敷>岡山城,後樂園>等朋友之後入鷲羽山溫泉
第五日: 鳥取午餐>白兔神社>東鄉溫泉
第六日: 倉吉白壁, 二十世紀梨>柯南>米子取食和牛
第七日: 鳥取沙丘>鳥取城>米子再食多餐鳥取和牛
第八日: 島根紅酒莊>出雲大社>皆生溫泉
第九日: 境港(鬼太郎+漁市場)>返HK

有咩好玩

呢個季節仲有二十世紀梨？

之前都係路過玩左一日半日咁 有機會想再去

仲有食生果